今日有個90後....

今時今日d 90後，居然介入用電腦上高登
無眼睇

on9